# 2 задача. Описание находится в Задание.doxc
# Так же для работы необходимо добавить файл data.json (Можно найти в письме на почте)
# Процесс генерации запускается  http-запросом с указанием в строке запроса ?format= (поддерживается 3 формата )
- sku 
- min
- stats